曼德拉效應（《文化苦旅》係余光中定余秋雨創作？）

請係下面打出你們的答案

余光中輸入（1）

余秋雨輸入（2）

1